窮撚嘅你，入黎講下你點識男/女朋友

小弟窮撚一名，係咪唔會有女

又係你呀 巴打

你都係度

巴打有女未

希望2017大家有女啦

希望啦

你都係呀

呢度係咪全部毒撚都冇女

近期點呀……

咪又係咁